三星旗艦大舖清貨減價

說的是三星舊代旗艦 Galaxy S7 Edge (32GB)，其實因為出現左 S8、Note8 之後，大舖再想同佢清貨都相當吃力，一直擺住喺度都難以吸引網友入手，無辦法之下唯有繼續進一步為其減價吧～原本豐澤賣緊 $4098，最近再減多五百蚊，最新賣價為 $3598，相比昨晚提及到的 LG G6 還要便宜 $500，不知兩部手機俾你揀，你會選擇 G6 抑或 S7 Edge 呢？

2016b旗艦機 32gb

始終都係android受歡迎既，好過買mphone

咁不如買HTC U Ultra，$2798咪仲抵玩

iphone 7 仲有大把人考慮，點解Samsung S7 要一減再減既

吊,我想買note 7呀

俾盡 $800

800買返去
壞底板收你2000